港鐵有狗！！！！！！

Sorry標題黨呃左大家入黎
代朋友po

朋友今日七點半收工係北角港鐵站閘口見到有港鐵職員有隨身攝錄機扣係制服上
好似下面幅圖
雖然係著港鐵制服 但狗味極濃
唔該大家打醒十二分精神 ！！！！

Push

推

密切留意facebook page向議員查詢

美國係用嚟監察啲狗有冇濫權濫用暴力，香港就算影到都冇用